基本法腐乳已成過去

而家支共港偽政權開口埋口都係國安法

國安法=共產黨尚方寶劍

基本法係保障一國兩制嘅憲制文件，要直接動用國安法其實都反映一國兩制已經係得個殼，北平政府其實算唔算間接表示覺得一國兩制其實行唔通